［PS4] (北美) Monster Hunter World

有無喺外國嘅巴打諗住一齊玩，始終都覺得成班香港人一路玩一路吹水先正